0315 醫管局表示沒有傷者死亡！

醫管局表示，截至凌晨2點半，新界區衝突事件中有36名傷者送院，31男5女，年齡18-64歲，其中1男危殆，在屯門醫院留醫；另有4人嚴重，當中3男傷者在屯院，1女留醫博愛醫院，其他人情況穩定或已出院。據了解，暫未有傷者死亡。

Oh 咁都報應唔到

咁送院前死亡，醫管局洗唔洗處理？

個大肚婆點....

光復香港，時代革命

屯門醫院
有冇手足去幫飛天哥

屌你老母咁都唔撚死

死亡一定要去到醫院先有得certify
好似係

長命百歲
百病纏身啦

開個全身癱瘓

請保護證人

[急推 保護證人] 飛天南出事，何xx係最大贏家

其中1男危殆
似係ICU果D架啦

咁港島呢

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬

上環點啊...

燈撚死佢

屌，咩叫新界區衝突啊，係暴徒黑社會襲擊市民

救護都可以Cert
身首分離、有屍斑、齊腰斷嗰啲

不過心跳停就應該冇份

你既講法有99%岩
不過題外話黎,如果有明顯死亡特徵係可以當場宣佈,但唔關今次事

但係打到有後遺症邊個負責 有班真係坐車返屋企或者就咁係車廂入邊市民嚟㗎

好彩唔係大肚婆

植物人

唔要死亡，要植物人

借po
緊急呼籲！大家黎緊一個禮拜都著黑衫(新界除外)

唉屌唉 仲排左隊7日後掙上頭注香

下次用Deathnote可唔可以用好d!

太多rumour
加上係protected data 無得點check架啦

記得救護朋友講過，焦屍佢地都可以cert